烙印戰士355韓文生肉

等有翻譯再睇

咁順攤

又玩鳩啲角色

但啲畫係幾撚靚

見到格斯又痴左線
真係苦命

格斯真係好撚慘

個女人整撚咗容呀？

卡思嘉完全唔同左樣

最尾見到格斯真係又痴番線？

咪呀屌你老母

lm

睇完
屌你老母痴撚線架咩最尾個幾頁

係喇係喇
畫幾十年都同一個樣好未

求下大師唔好再雕花畫快少少得唔得

睇度真係嗌救命

應該都唔會完到

短短一分鐘都無就睇完

名叫格斯的狗

最尾又想點啊大佬

話說最尾真係格斯?

格斯唔係有少少頭髮白左?同埋點解反應會咁平淡慢慢行?

其實上集放佢靈魂入去之前都有擔心過佢醒得番再記番起都驚佢會痴番架
不過我諗應該未到真係痴番掛....最多面對唔到guts....同埋衫都幫佢換埋....似係佢會留係度休養?......

格斯